刷新 36 回复 143 关注

举报只看`#474259` **精品**3月之前 9-12 12:01:22

[#473667](https://web.thuhole.com/##473667)
关于金融的
都是match，相差一档以内的都可以用来冲



finance：
3.8 mit mfin
3.7 cbs msafa; ox mfe; lbs mfa; cam fe
3.5 lse fin; lse finpe; lse af; ic fin; ic fa; ic iwm; hec mif, ucl fin, ucl bdf; jhu msf; wustl msf
3.3 hku mfin; hkust mfin; nus mfin...
其余：cuhk, warwick, ntu等，学历贬值较高，不如直接就业



management：
3.8 yale m2m
3.7 lbs mim; cam management; cornell aem; duke mms
3.5 hec ge; insead mim; lse gmim; ic mim; ucl mim; umich management
其余不如直接就业



quant：
3.9 princeton mfin; baruch mfe; cmu mscf; stanford icme
3.8 ucb mfe; columbia mfe; nyu courant; columbia mafn; nyu tandon; cornell fe; ox mcf; mit mfin
3.7 gatech qf; eth qf; columbia or; ic mathfin; lse finstat
......



`#2489042` 3月之前 9-12 12:02:07

[洞主] 争议肯定很大，只要是给大家讨论的空间



`#2489103` 3月之前 9-12 12:11:04

[Alice]

3.4相关专业想申mkt ，hku cuhk nus这些，请问稳吗...



`#2489119` 3月之前 9-12 12:12:51

[Bob] 感觉商科更看语言成绩



`#2489135` 3月之前 9-12 12:14:27

[Bob] Re Bob: 你要110 330 3.5+很多也能横扫



`#2489175` 3月之前 9-12 12:24:21

[洞主] Re Bob: 更看实习吧……



`#2489178` 3月之前 9-12 12:24:29

[洞主] Re Alice: mkt不了解



`#2490047` 3月之前 9-12 14:27:13

[Carol] 求问洞主，比较不稳的情况下建议申第一批嘛？（比如3.7+，两段行研一段VC，想申LBSMFA）



`#2491121` 3月之前 9-12 16:56:21

[洞主] Re Carol: 实习还是弱了点，可能需要补一段相关实习吧……



`#2491225` 3月之前 9-12 17:17:13

[洞主] umich的mm貌似可以扔到3.7……



`#2492638` 3月之前 9-12 21:07:34

[Carol] Re 洞主: 感谢洞主！相关实习一般是指投行嘛？



`#2493078` 3月之前 9-12 22:16:20

[洞主] Re Carol: 要和项目与你的文书match



`#2518687` 3月之前 9-16 10:32:04

[Dave] dz普通工科是否可以降低一点期望，目前的目标是港三校。没什么实习，感觉一年制的水硕入学就秋招对于转专业的太不友好了



`#2519226` 3月之前 9-16 12:04:15

[洞主] Re Dave: 这些都是建立在实习2到3段，标化匹配的基础上的……转专业的话一般建议试一下hec ge这种时间长基础低的项目



`#2519428` 3月之前 9-16 12:36:20

[Dave] Re 洞主: gap一年找实习可以吗？相关的实习太难找了，尤其是我这种转专业的



`#2519449` 3月之前 9-16 12:40:24

[Dave] Re 洞主: 主要还是倾向于在国内发展，而且似乎国外实习机会比较少，hk还能深圳实习，所以还是打算尝试港校



`#2519936` 3月之前 9-16 13:52:50

[洞主] Re Dave: hk没必要在深圳实习……通勤比你想象麻烦很多



`#2561204` 3月之前 9-21 18:13:58

[Eve] 经管大三，3.7但实习社工都还不错，dz有什么建议吗



`#2561868` 3月之前 9-21 19:56:31

[洞主] Re Eve: 投行？大买？咨询？回国还是？



`#2563137` 3月之前 9-21 23:16:14

[Francis] 八字班请问是新绩还是旧绩呀？



`#2564701` 3月之前 9-22 8:44:17

[洞主] Re Francis: 外国人不管你是新是旧，你给他什么他看什么。现在学校开具的成绩单都是新的吧



`#2575239` 3月之前 9-23 17:31:13

[Eve] Re 洞主: 打算走大买，初步打算是先在国外呆一阵之后回国发展，求dz建议



`#2577987` 3月之前 9-24 0:00:59

[洞主] Re Eve: 那就最好是quant了……3.7卷mfe基本上卷不到很好很好的，可以考虑or，stat这种曲线救国的



`#2579490` 3月之前 9-24 9:20:49

[Eve] Re 洞主: 。。。但eve还是对传统投资比较有兴趣，申管理如何呢，能伸到密歇根吗



 插入图片

 预览 发表